6000-7000筆值砌機，求list

For打機同剪下片用，求教

樓豬無人理

等Ryzen 5

AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 2760 提交
MSI 微星 B350M GAMING PRO B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 679 提交
Corsair Vengeance 復仇者 DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) SODIMM CMSX16GX4M2A2400C16
數量:
1
價錢: HK$ 950 提交
ADATA Premier Pro SP920 256GB 2.5" SATA3 ASP920SS3-256GM-C SSD 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 316 提交
AMD FirePro W4100 PCI-E 2GB GDDR5 (Mini DisplayPort x4) 3D工作站專業繪圖卡
數量:
1
價錢: HK$ 1140 提交
CORSAIR VS450 CMPSU-VS450 450W 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 239 提交
Sharkoon VG4-WB(Blue) 藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 350 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7104

睇漏打機懶得改，顯示卡轉asus gtx 1050 2gb $850

頭先睇漏左會打機，依個組合剪片1流，打機就麻麻

得7000叫人用AMD
RAM用notebook ram做乜9
SSD，火牛，顯示卡都伏到喊，嚴重頭重腳輕

去呢度簡條7K LIST就得